大埔墟火車站扶手梯涉偷拍26歲女子裙底 12歲男童被捕

大埔墟火車站扶手梯涉偷拍26歲女子裙底 12歲男童被捕

邊個巴打， 認左佢

12歲應該冇事

波台狗嚟

我又諗起你老婆.jpg

小學壓力太大

12歲要食刑責

又邊隻蝗畜啊

定係痴線女人老屈
前排好似見過類似的新聞

小朋友幹大姐姐前傳

26歲ol細細個就咁識食

識貨

有冇圖

拍到個視角 應該唔靚， 打唔到丁
所以應該係滿足心引

我記得12 強姦都無事，偷拍會唔會有事？

法律上認為12歲未有成熟性能力所以冇事
(普通法推定14歲以下無能力性交，所以告唔到老強)
但係偷拍就唔關性交事，而10歲以上係需要負刑責

肯定啦全部都老屈啦 癡撚線

兒登仔